MMM 討論區

唔知算唔算冷門，不過見lihkg冇乜人開post傾呢隻，我即管開黎講下！

之前trump好似話過唔喜歡呢間公司

mmm 就算啦

呢隻嘢升就少少

跌就多多

昨日收$152以下，算唔算平？

財報靚仔
但係升得咁少
呢隻野冇乜潛力
個價係大約咁多
拎黎收息係唔錯

低回報低增長
波動細的股
我當左係同可樂差唔多類型的股
放係度發臭長期持有頂住部份倉位

有差唔多4厘息喎

佢整既野咁多咁雜
D醫療野OFF唔OFFSET哂其他野?

如果你本金大，收息係可以，炒就第二隻把啦

其實3M好多野真係賣好貴 🤣

買美股睇息
未見官先扣30...

剛剛穿$148，不妨入多一注